有bluetooth keypad，可唔可以把其中一個button 變做camera shutter?

如題，可以點做？

Android 機用